班富士佬好柒呀！

Shadow recovery 係而家任何一部機都做到啦，柒唔切！

真係有power就唔會死黑啦

6d2未必得

原本係黑色？再turn返曬啲色出來？